msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Members\n"
"POT-Creation-Date: 2015-06-11 08:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-06-11 10:45+0800\n"
"Last-Translator: 郭浩 <guo.hao@outlook.com>\n"
"Language-Team: 郭浩 <guo.hao@outlook.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.4\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.js\n"

#: admin/admin.php:44 admin/roles-list-table.php:54
#: components/role-manager/default.php:41
msgid "Roles"
msgstr "角色"

#: admin/admin.php:47 admin/role-new.php:44
msgid "Add New Role"
msgstr "添加新用户角色"

#: admin/admin.php:135
msgid ""
"<strong>Role Manager:</strong> This feature allows you to manage roles on "
"your site by giving you the ability to create, edit, and delete any role. "
"Note that changes to roles do not change settings for the Members plugin. "
"You are literally changing data in your WordPress database. This plugin "
"feature merely provides an interface for you to make these changes."
msgstr ""
"<strong>角色管理器:</strong>此功能允许您通过使您能够创建、 编辑和删除管理您站"
"点上的任何角色。角色的变化不会影响成员插件的设置。从字面上 WordPress 数据库中"
"更改数据。此插件功能只提供一个接口，使您能够进行这些更改。"

#: admin/admin.php:136
msgid ""
"<strong>Content Permissions:</strong> This feature adds a meta box to the "
"post edit screen that allows you to grant permissions for who can read the "
"post content based on the user's role. Only users of roles with the "
"<code>restrict_content</code> capability will be able to use this component."
msgstr ""
"<strong>内容权限:</strong>此功能将元框添加到开机自检编辑屏幕使您可以授予的权"
"限为谁能够读懂文章的内容，基于用户的角色。只有用户的角色与 "
"<code>restrict_content</code> 能力将能够使用此组件。"

#: admin/admin.php:137
msgid ""
"<strong>Sidebar Widgets:</strong> This feature creates additional widgets "
"for use in your theme's sidebars. You can access them by clicking Widgets in "
"the menu."
msgstr ""
"<strong>侧边栏小工具:</strong>这项功能在你的主题的侧边栏中创建额外的部件使"
"用。您可以通过单击菜单中的小部件访问它们。"

#: admin/admin.php:138
msgid ""
"<strong>Private Site:</strong> This feature allows you to redirect all users "
"who are not logged into the site to the login page, creating an entirely "
"private site. You may also replace your feed content with a custom error "
"message."
msgstr ""
"<strong>私人网站:</strong>此功能允许您重定向未登录到网站到登录页面，创建一个"
"完全私人的网站的所有用户。也可能将你feed内容替换自定义错误消息。"

#: admin/admin.php:140 admin/admin.php:166 admin/admin.php:182
msgid "For more information:"
msgstr "更多信息"

#: admin/admin.php:143 admin/admin.php:170 admin/admin.php:186
msgid "Documentation"
msgstr "参考资料"

#: admin/admin.php:144 admin/admin.php:171 admin/admin.php:187
msgid "Support Forums"
msgstr "支持论坛"

#: admin/admin.php:155
msgid ""
"This screen allows you to edit the capabilities given to the role. You can "
"tick the checkbox next to a capability to add the capability to the role. "
"You can untick the checkbox next to a capability to remove a capability from "
"the role. You can also add as many custom capabilities as you need in the "
"Custom Capabilities section."
msgstr ""
"这个界面允许您编辑各项功能所起的作用。您可以勾选复选框以使对用的功能生效。您"
"可以取消勾选复选框以取消角色所对应的功能。如果有需要，您可以在自定义功能部分"
"添加更多的自定义功能。"

#: admin/admin.php:156
msgid ""
"Capabilities are both powerful and dangerous tools. You should not add or "
"remove a capability to a role unless you understand what permission you are "
"granting or removing."
msgstr ""
"权限设置是强大的和危险的工具。您应谨慎添加或删除角色的权限，除非您了解这些权"
"限所代表的意义。"

#: admin/admin.php:161
msgid ""
"This screen lists all the user roles available on this site. Roles are given "
"to users as a way to \"group\" them. Roles are made up of capabilities "
"(permissions), which decide what functions users of each role can perform on "
"the site. From this screen, you can manage these roles and their "
"capabilities."
msgstr ""
"此屏幕列出此站点上所有可用的用户角色。角色是给用户作为一种方式 \"group\" 。角"
"色是由决定函数的每个角色的用户也可以在网站上执行的功能 (权限)。在此屏幕中，您"
"可以管理这些角色和他们的权限。"

#: admin/admin.php:162
msgid ""
"To add a role to a user, click Users in the menu. To create a new role, "
"click the Add New button at the top of the screen or Add New Role under the "
"Users menu."
msgstr ""
"将角色添加到一个用户，单击用户菜单中。若要创建一个新的角色，在用户菜单下单击"
"顶部的屏幕或添加新角色添加新按钮。"

#: admin/admin.php:169 admin/admin.php:185
msgid "Users, Roles, and Capabilities"
msgstr "用户、角色和权限"

#: admin/admin.php:179
msgid ""
"This screen allows you to create a new user role for your site. You must "
"input a unique role name and role label. You can also grant capabilities "
"(permissions) to the new role. Capabilities are both powerful and dangerous "
"tools. You should not add a capability to a role unless you understand what "
"permission you are granting."
msgstr ""
"此屏幕允许您创建新的用户角色，为您的网站。您必须输入一个独特角色名称和角色的"
"标签。你还可以授予对新角色功能 (权限)。功能是强大的和危险的工具。不应将能力添"
"加到角色，除非你了解什么您要授予的权限。"

#: admin/admin.php:180
msgid ""
"To add a role to a user, click Users in the menu. To edit roles, click Roles "
"under the Users menu."
msgstr ""
"将角色添加到一个用户，单击用户菜单中。若要编辑角色，单击用户菜单下的角色。"

#: admin/admin.php:201 components/role-manager/default.php:84
msgid "Role deleted."
msgstr "已删除的角色。"

#: admin/admin.php:210 components/role-manager/default.php:93
msgid "Selected roles deleted."
msgstr "删除所选的角色。"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:21
msgctxt "meta box"
msgid "About"
msgstr "关于此插件"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:24
msgctxt "meta box"
msgid "Like this plugin?"
msgstr "喜欢这个插件？"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:27
msgctxt "meta box"
msgid "Support"
msgstr "关于"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:30
msgctxt "meta box"
msgid "Role Manager"
msgstr "角色管理器"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:33
msgctxt "meta box"
msgid "Content Permissions"
msgstr "内容权限"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:36
msgctxt "meta box"
msgid "Sidebar Widgets"
msgstr "边栏小工具："

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:39
msgctxt "meta box"
msgid "Private Site"
msgstr "私人网站"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:52
msgid "Version:"
msgstr "版本"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:55
msgid "Description:"
msgstr "说明："

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:69
msgid "Here's how you can give back:"
msgstr ""

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:72
msgid "Members on the WordPress plugin repository"
msgstr "WordPress 的插件存储库中的成员"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:72
msgid "Give the plugin a good rating."
msgstr "亲，给好评呦！"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:73
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "通过PayPal捐赠"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:73
msgid "Donate a few dollars."
msgstr "捐助作者"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:74
msgid "Justin Tadlock's Amazon Wish List"
msgstr ""
"作者的亚马逊愿望清单（对于不想捐赠的，可以帮作者付款，话说这是个捐助的好方"
"式）"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:74
msgid "Get me something from my wish list."
msgstr "从我的愿望清单中选些东西送给我吧！（作者不择手段的要捐赠啊！）"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:86
#, php-format
msgid ""
"Support for this plugin is provided via the support forums at %1$s. If you "
"need any help using it, please ask your support questions there."
msgstr ""
"对这个插件通过在 %1$s 的支持论坛提供的支持。如果您需要使用它的任何帮助，请询"
"问这里那里您的支持问题。"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:86
msgid "Theme Hybrid Support Forums"
msgstr "主题混合支持论坛"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:86
msgid "Theme Hybrid"
msgstr "主题混合"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:99
msgid "Enable the role manager."
msgstr "启用角色管理器。"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:102
msgid ""
"Your roles and capabilities will not revert back to their previous settings "
"after deactivating or uninstalling this plugin, so use this feature wisely."
msgstr "启用此功能后，您设置的角色和权限将在插件被停用或卸载后继续生效。"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:116
msgid "Enable the content permissions feature."
msgstr "启用内容权限功能。"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:120
msgid "Default post error message:"
msgstr "默认错误提示:"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:122
msgid ""
"You can use <abbr title=\"Hypertext Markup Language\">HTML</abbr> and/or "
"shortcodes to create a custom error message for users that don't have "
"permission to view posts."
msgstr ""
"您可以使用<abbr title=\"Hypertext Markup Language\">HTML</abbr>和/或简码来创"
"建自定义错误消息的用户没有权限查看职位。"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:136
msgid "Enable the login form widget."
msgstr "启用登录表单小部件。"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:141
msgid "Enable the users widget."
msgstr "启用用户小部件。"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:155
msgid ""
"Redirect all logged-out users to the login page before allowing them to view "
"the site."
msgstr "在允许他们查看网站之前将所有已注销用户重定向到登录页。"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:160
msgid "Show error message for feed items."
msgstr "向作者发送错误信息"

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:164
msgid "Feed error message:"
msgstr "错误信息："

#: admin/meta-box-plugin-settings.php:167
msgid ""
"You can use <abbr title=\"Hypertext Markup Language\">HTML</abbr> and/or "
"shortcodes to create a custom error message to display instead of feed item "
"content."
msgstr ""
"您可以使用<abbr title=\"Hypertext Markup Language\">HTML</abbr>和/或简码创建"
"要显示而不是饲料的项目内容的自定义错误消息。"

#: admin/meta-box-post-content-permissions.php:30
msgid "Content Permissions"
msgstr "内容权限"

#: admin/meta-box-post-content-permissions.php:53
msgid "Limit access to this post's content to users of the selected roles."
msgstr "限制所选用户对此文章的访问。"

#: admin/meta-box-post-content-permissions.php:77
#, php-format
msgid ""
"If no roles are selected, everyone can view the content. The post author, "
"any users who can edit this post, and users with the %s capability can view "
"the content regardless of role."
msgstr ""
"如果不选择任何角色，那么所有人都能查看内容。可以编辑这篇文章的用户或 %s 用户"
"将能够更改此设置"

#: admin/meta-box-post-content-permissions.php:81
msgid "Custom error messsage:"
msgstr "自定义错误消息:"

#: admin/meta-box-post-content-permissions.php:84
msgid "Message shown to users that do no have permission to view the post."
msgstr "向不具备查看权的用户显示消息："

#: admin/role-edit.php:67 components/role-manager/manage-roles.php:130
#: components/role-manager/manage-roles.php:144
msgid "Edit Role"
msgstr "编辑角色"

#: admin/role-edit.php:68 admin/roles-list-table.php:55
msgid "Add New"
msgstr "添加"

#: admin/role-edit.php:71 components/role-manager/edit-role-form.php:67
msgid "Role updated."
msgstr "更新角色"

#: admin/role-edit.php:71
msgid "&larr; Back to Roles"
msgstr "返回角色"

#: admin/role-edit.php:85 admin/role-new.php:60 admin/roles-list-table.php:108
#: components/role-manager/edit-roles.php:137
#: components/role-manager/edit-roles.php:147
msgid "Role Name"
msgstr "角色名称"

#: admin/role-edit.php:94 admin/roles-list-table.php:110
#: admin/roles-list-table.php:120
#: components/role-manager/edit-role-form.php:87
#: components/role-manager/edit-roles.php:140
#: components/role-manager/edit-roles.php:150
msgid "Capabilities"
msgstr "权限"

#: admin/role-edit.php:112
msgid "Custom Capabilities"
msgstr "自定义权限"

#: admin/role-edit.php:117
msgid "Add New Capability"
msgstr "添加新权限"

#: admin/role-edit.php:127 components/role-manager/edit-role-form.php:152
msgid "Update Role"
msgstr "更新角色"

#: admin/role-new.php:46
#, php-format
msgid "The %s role has been created."
msgstr " %s 角色已创建"

#: admin/role-new.php:65
msgid ""
"<strong>Required:</strong> The role name should be unique and contain only "
"alphanumeric characters and underscores."
msgstr ""
"<strong>必填:</strong>角色名称应是唯一的并且只能包含字母数字字符和下划线。"

#: admin/role-new.php:71 admin/roles-list-table.php:107
#: admin/roles-list-table.php:117
msgid "Role Label"
msgstr "角色标签:"

#: admin/role-new.php:76
msgid ""
"<strong>Required:</strong> The role label is used to represent your role in "
"the WordPress admin."
msgstr "<strong>必填:</strong>Role 标签用来代表你的角色在 WordPress 管理员。"

#: admin/role-new.php:82
msgid "Role Capabilities"
msgstr "角色权限"

#: admin/role-new.php:86
msgid ""
"<strong>Optional:</strong> Select the capabilities this role should have. "
"These may be updated later."
msgstr "<strong>选填:</strong>选择此角色应具有的功能。这些可能会在以后更新。"

#: admin/role-new.php:102
msgid "Add Role"
msgstr "添加角色"

#: admin/roles-list-table.php:67 components/role-manager/edit-roles.php:114
msgid "All"
msgstr "全部"

#: admin/roles-list-table.php:68
msgid "Has Users"
msgstr "有效用户"

#: admin/roles-list-table.php:69
msgid "No Users"
msgstr "没有用户"

#: admin/roles-list-table.php:80 admin/roles-list-table.php:212
#: components/role-manager/edit-roles.php:123
#: components/role-manager/edit-roles.php:239
msgid "Bulk Actions"
msgstr "批量操作"

#: admin/roles-list-table.php:83 admin/roles-list-table.php:155
#: admin/roles-list-table.php:215 components/role-manager/edit-roles.php:124
#: components/role-manager/edit-roles.php:179
#: components/role-manager/edit-roles.php:240
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: admin/roles-list-table.php:88 admin/roles-list-table.php:220
#: components/role-manager/edit-roles.php:126
#: components/role-manager/edit-roles.php:242
#: components/role-manager/manage-roles.php:21
#: components/role-manager/manage-roles.php:25
msgid "Apply"
msgstr "申请"

#: admin/roles-list-table.php:95 admin/roles-list-table.php:227
#, php-format
msgid "%s item"
msgid_plural "%s items"
msgstr[0] ""
msgstr[1] ""

#: admin/roles-list-table.php:109 admin/roles-list-table.php:119
#: components/role-manager/edit-roles.php:139
#: components/role-manager/edit-roles.php:149
#: components/statistics/statistics.php:98
#: components/statistics/statistics.php:106
#: components/statistics/view-stats.php:35
#: components/statistics/view-stats.php:42 components/widgets/users.php:14
#: components/widgets/users.php:69 includes/widget-users.php:37
#: includes/widget-users.php:129
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: admin/roles-list-table.php:118 components/role-manager/edit-roles.php:138
#: components/role-manager/edit-roles.php:148
#: components/statistics/statistics.php:97
#: components/statistics/statistics.php:105 includes/admin-bar.php:29
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: admin/roles-list-table.php:143 admin/roles-list-table.php:151
#, php-format
msgid "Edit the %s role"
msgstr "编辑 %s 角色"

#: admin/roles-list-table.php:151 components/role-manager/edit-roles.php:174
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: admin/roles-list-table.php:155
#, php-format
msgid "Delete the %s role"
msgstr ""

#: admin/roles-list-table.php:159 components/role-manager/edit-roles.php:184
msgid "Change default role"
msgstr "更改默认角色"

#: admin/roles-list-table.php:159 components/role-manager/edit-roles.php:184
msgid "Default Role"
msgstr "默认角色"

#: admin/roles-list-table.php:163 admin/roles-list-table.php:179
#, php-format
msgid "View all users with the %s role"
msgstr "查看具有 %s 角色的所有用户"

#: admin/roles-list-table.php:163 components/role-manager/edit-roles.php:189
#: components/statistics/statistics.php:130
msgid "View Users"
msgstr "查看用户"

#: admin/roles-list-table.php:179 admin/roles-list-table.php:181
#, php-format
msgid "%s User"
msgid_plural "%s Users"
msgstr[0] "%s 用户"

#: admin/roles-list-table.php:191
#, php-format
msgid "%s Capability"
msgid_plural "%s Capabilities"
msgstr[0] "%s 权限"

#: admin/settings.php:28
msgid "Members Settings"
msgstr "Members 设置"

#: admin/settings.php:28
msgid "Members"
msgstr ""

#: admin/settings.php:122
msgid "Members Plugin Settings"
msgstr "Members 插件设置"

#: admin/settings.php:137
msgid "Update Settings"
msgstr "更新设置"

#: components/content-permissions/content-permissions.php:78
msgid ""
"No role currently has the <code>restrict_content</code> capability.  To use "
"the <em>Content Permissions</em> component, at least one role must have this "
"capability."
msgstr ""
"没有角色当前具有 <code>restrict_content</code> 功能。 若要使用<em>内容权限</"
"em>组件，至少一个角色必须具有这种能力。"

#: components/content-permissions/content-permissions.php:106
#: includes/update.php:103
msgid "Sorry, but you do not have permission to view this content."
msgstr "抱歉，但您没有权限查看此内容。"

#: components/content-permissions/meta-box.php:42
msgid ""
"<strong>Roles:</strong> Restrict the content to these roles on the front end "
"of the site.  If all boxes are left unchecked, everyone can view the content."
msgstr ""
"<strong>角色:</strong>将内容限制为这些角色在站点的前端。 如果所有的盒子都任其"
"发展，每个人都可以查看的内容。"

#: components/role-manager/default.php:44
msgid "New Role"
msgstr "新角色"

#: components/role-manager/default.php:103
msgid ""
"No role currently has the <code>edit_roles</code> capability.  Please add "
"this to each role that should be able to manage/edit roles. If you do not "
"change this, any user that has the <code>edit_users</code> capability will "
"be able to edit roles."
msgstr ""
"没有角色当前具有 <code>edit_roles</code> 功能。 请添加这应该能够管理编辑角色"
"的每个角色。如果你不做更改此设置，任何用户具有 <code>edit_users</code> 功能将"
"能够编辑角色。"

#: components/role-manager/default.php:116
msgid ""
"To create new roles, you must give the <code>create_roles</code> capability "
"to at least one role."
msgstr ""
"若要创建新的角色，你必须给 <code>create_roles</code> 至少一个角色权限。"

#: components/role-manager/edit-role-form.php:65
#: components/role-manager/edit-roles.php:171
#: components/role-manager/edit-roles.php:174
#, php-format
msgid "Edit the %1$s role"
msgstr "编辑 %1$s 的角色"

#: components/role-manager/edit-role-form.php:79
#, php-format
msgid "<strong>Role:</strong> %1$s"
msgstr "<strong>角色:</strong> %1$s"

#: components/role-manager/edit-role-form.php:91
msgid ""
"Select which capabilities this role should have. Make sure you understand "
"what the capability does before giving it to just any role. This is a "
"powerful feature, but it can cause you some grief if you give regular ol' "
"Joe more capabilities than yourself."
msgstr ""

#: components/role-manager/edit-role-form.php:117
msgid "New Capabilities"
msgstr "新权限"

#: components/role-manager/edit-role-form.php:121
msgid ""
"Add up to six new capabilities with this form for this role (more can be "
"added later). Please only use letters, numbers, and underscores."
msgstr ""
"在此界面为这个角色添加六个新的权限 (更多可以在以后添加) 这个角色。请仅使用字"
"母、 数字和下划线。"

#: components/role-manager/edit-roles.php:80
msgid "Edit Active Roles"
msgstr "编辑活动的角色"

#: components/role-manager/edit-roles.php:87
msgid "Edit Inactive Roles"
msgstr "编辑未启用的角色"

#: components/role-manager/edit-roles.php:94
msgid "Edit Roles"
msgstr "编辑角色"

#: components/role-manager/edit-roles.php:115
msgid "Active"
msgstr "激活"

#: components/role-manager/edit-roles.php:116
msgid "Inactive"
msgstr "停用"

#: components/role-manager/edit-roles.php:179
#, php-format
msgid "Delete the %1$s role"
msgstr "删除 %1$s 的角色"

#: components/role-manager/edit-roles.php:189
#: components/role-manager/edit-roles.php:203
#: components/role-manager/edit-roles.php:205
#: components/statistics/statistics.php:130
#: components/statistics/statistics.php:140
#: components/statistics/statistics.php:142
#, php-format
msgid "View all users with the %1$s role"
msgstr "查看所有具有 %1$s 的角色的用户"

#: components/role-manager/edit-roles.php:203
#: components/statistics/statistics.php:140
#, php-format
msgid "%1$s Users"
msgstr "%1$s 用户"

#: components/role-manager/edit-roles.php:205
#: components/statistics/statistics.php:142
msgid "1 User"
msgstr "用户 1"

#: components/role-manager/edit-roles.php:207
#: components/statistics/statistics.php:144
msgid "No users have this role."
msgstr "此角色未分配用户"

#: components/role-manager/edit-roles.php:219
#, php-format
msgid "%1$s Capabilities"
msgstr "%1$s 权限"

#: components/role-manager/edit-roles.php:220
msgid "1 Capability"
msgstr "能力 1"

#: components/role-manager/edit-roles.php:223
msgid "This role has no capabilities"
msgstr "这个角色有没有权限"

#: components/role-manager/new-role.php:45
msgid "Add a new user role"
msgstr "添加一个新的用户角色"

#: components/role-manager/new-role.php:47
#, php-format
msgid "The %1$s role has been created."
msgstr "已创建 %1$s 角色。"

#: components/role-manager/new-role.php:59
msgid "Create a new user role"
msgstr "创建一个新的用户角色"

#: components/role-manager/new-role.php:66
msgid "About:"
msgstr "关于："

#: components/role-manager/new-role.php:69
#, php-format
msgid ""
"Here you can create as many new roles as you'd like.  Roles are a way of "
"grouping your users.  You can give individual users a role from the <a href="
"\"%1$s\" title=\"Manage Users\">user management</a> screen.  This will allow "
"you to do specific things for users with a specific role.  Once you've "
"created a new role, you can manage it with the <em>Edit Roles</em> component."
msgstr ""
"在这里你可以创建尽可能多的新角色，你会像。 角色是一种将您的用户。 你可以从<a "
"href=\"%1$s\" title=\"Manage Users\">用户管理</a>屏幕给单个用户的角色。 这将"
"允许您为具有特定角色的用户做具体的事情。 一旦你创造了一个新的角色，您可以管理"
"与<em>编辑角色</em>的组件。"

#: components/role-manager/new-role.php:75
msgid "Role:"
msgstr "角色："

#: components/role-manager/new-role.php:78
msgid ""
"<strong>Required:</strong> Enter the name of your role.  This is a unique "
"key that should only contain numbers, letters, and underscores.  Please "
"don't add spaces or other odd characters."
msgstr ""
"<strong>必填:</strong>请输入您的角色的名称。 这是唯一的键，应只包含数字、 字"
"母和下划线。 请不要添加空格或其他奇怪的字符。"

#: components/role-manager/new-role.php:86
msgid "Role Label:"
msgstr "角色标签:"

#: components/role-manager/new-role.php:89
msgid ""
"<strong>Required:</strong> Enter a label your role.  This will be the title "
"that is displayed in most cases."
msgstr ""
"<strong>必填:</strong>输入一个标签您的角色。 这将是在大多数情况下显示的标题。"

#: components/role-manager/new-role.php:97
msgid "Capabilities:"
msgstr "权限:"

#: components/role-manager/new-role.php:100
msgid ""
"<strong>Optional:</strong> Select which capabilities your new role should "
"have.  These may be changed later using the <em>Edit Roles</em> component."
msgstr ""
"<strong>选填:</strong>选择您的新角色应该有哪些功能。 后来使用<em>编辑角色</"
"em>组件这些是可以更改的。"

#: components/role-manager/new-role.php:118
msgid "Create Role"
msgstr "创建角色"

#: components/statistics/default.php:27
msgid "Members Statistics"
msgstr "成员统计"

#: components/statistics/default.php:27
msgid "Members Stats"
msgstr "成员属性"

#: components/statistics/statistics.php:84
#: components/statistics/view-stats.php:23
msgid "Statistics"
msgstr "统计数字"

#: components/statistics/statistics.php:99
#: components/statistics/statistics.php:107
#: components/statistics/statistics.php:125
msgid "Stats"
msgstr "统计"

#: components/statistics/statistics.php:122
#: components/statistics/statistics.php:125
#, php-format
msgid "View stats for the %1$s role"
msgstr "查看具有 %1$s 角色的所有用户"

#: components/statistics/statistics.php:150
#, php-format
msgid "View the yearly stats for the %1$s role"
msgstr "查看 %1$s 的作用逐年统计"

#: components/statistics/statistics.php:150
msgid "Yearly"
msgstr "每年"

#: components/statistics/statistics.php:151
#, php-format
msgid "View the monthly stats for the %1$s role"
msgstr "查看 %1$s 角色的每月统计"

#: components/statistics/statistics.php:151
msgid "Monthly"
msgstr "每月"

#: components/statistics/statistics.php:152
#, php-format
msgid "View the daily stats for the %1$s role"
msgstr "查看 %1$s 角色的日常统计数据"

#: components/statistics/statistics.php:152
msgid "Daily"
msgstr "每日"

#: components/statistics/view-stats.php:34
#: components/statistics/view-stats.php:41
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: components/widgets/login.php:12 includes/widget-login-form.php:26
msgid "A widget that allows users to log into your site."
msgstr "允许用户登录到您网站的小部件。"

#: components/widgets/login.php:14 includes/widget-login-form.php:37
msgid "Login Form"
msgstr "登录表单"

#: components/widgets/login.php:110 components/widgets/login.php:113
#: includes/widget-login-form.php:158 includes/widget-login-form.php:161
msgid "Log In"
msgstr "登陆"

#: components/widgets/login.php:111
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: components/widgets/login.php:112 includes/widget-login-form.php:160
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: components/widgets/login.php:114
msgid "Remember me?"
msgstr "记住我？"

#: components/widgets/login.php:116 includes/widget-login-form.php:172
msgid "Please log into the site."
msgstr "请登录到该网站。"

#: components/widgets/login.php:117 includes/widget-login-form.php:173
msgid "You are currently logged in."
msgstr "您已经成功登录"

#: components/widgets/login.php:126 components/widgets/users.php:73
#: includes/widget-login-form.php:185 includes/widget-users.php:157
msgid "Title:"
msgstr "标题："

#: components/widgets/login.php:131 includes/widget-login-form.php:246
msgid "Logged out text:"
msgstr "登出文本:"

#: components/widgets/login.php:136 includes/widget-login-form.php:251
msgid "Logged in text:"
msgstr "登陆文本:"

#: components/widgets/login.php:145 includes/widget-login-form.php:243
msgid "Display avatar?"
msgstr "显示头像?"

#: components/widgets/login.php:148
msgid "Username Label:"
msgstr "用户名标签:"

#: components/widgets/login.php:152
msgid "Password Label:"
msgstr "密码标签:"

#: components/widgets/login.php:157
msgid "Submit Text:"
msgstr "提交文本:"

#: components/widgets/login.php:161
msgid "Remember User Text:"
msgstr "记住用户的文本:"

#: components/widgets/users.php:12
msgid ""
"An advanced widget that gives you total control over the output of your user "
"lists."
msgstr "一种先进的小工具，让你对你的用户列表输出总量控制。"

#: components/widgets/users.php:77
msgid "Limit:"
msgstr "限制："

#: components/widgets/users.php:81
msgid "Order:"
msgstr "排序："

#: components/widgets/users.php:88
msgid "Order By:"
msgstr "排序方式："

#: components/widgets/users.php:96
msgid "Include:"
msgstr "包括："

#: components/widgets/users.php:100
msgid "Exclude:"
msgstr "排除："

#: components/widgets/users.php:105
msgid "Show full name?"
msgstr "显示全名？"

#: includes/update.php:104
msgid "You must be logged into the site to view this content."
msgstr "此内容登陆后可见。"

#: includes/widget-login-form.php:159
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: includes/widget-login-form.php:162
msgid "Remember Me"
msgstr "记住我"

#: includes/widget-login-form.php:235
msgid "\"Remember me\" checkbox?"
msgstr " \"记住我\" 复选框?"

#: includes/widget-login-form.php:239
msgid "Check \"remember me\"?"
msgstr "点击 \"记住我\" ?"

#: includes/widget-users.php:26
msgid "Provides the ability to list the users of the site."
msgstr "列出网站用户的功能"

#: includes/widget-users.php:145
msgid "Ascending"
msgstr "升序"

#: includes/widget-users.php:145
msgid "Descending"
msgstr "降序"

#: includes/widget-users.php:146
msgid "Display Name"
msgstr "显示名"

#: includes/widget-users.php:146
msgid "Email"
msgstr "电子邮箱"

#: includes/widget-users.php:146
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: includes/widget-users.php:146
msgid "Nice Name"
msgstr "昵称"

#: includes/widget-users.php:146
msgid "Post Count"
msgstr "文章数量"

#: includes/widget-users.php:146
msgid "Registered"
msgstr "已注册"

#: includes/widget-users.php:146
msgid "URL"
msgstr "Url"

#: includes/widget-users.php:146
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: members.php:191
msgctxt "role"
msgid "Role Manager"
msgstr "角色管理器"
